-Installation du package:
    --> l'importation de la class SimpleCalculator est fonctionnel
        dans le cas de "exo5_test.py" se situant au meme niveau que le package MyCalculator
    --> Dans le cas où "exo5_test.py" se situe dans le dossier "test" ,il faut ajouter dans le pythonpath
        le chemin vers MyCalculato (récupérer le pwd de MyCalculator) puis executer 
        dans le terminal:
        export PYTHONPATH=$PYTHONPATH:'pwd de MyCalculator'